七語願榮光歸香港 中英西法德葡意

MAY GLORY BE TO HONG KONG 願榮光歸香港
*******************
tribute to freedom in 7 languages
chinese-english-spanish-french-german-portuguese-italian
--- --- --- --- ---

願榮光歸香港
-cantonese version

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港
--- --- --- --- ---

MAY GLORY BE TO HONG KONG
-english version

For the tears that we shed on this soil
For the anguish we had in this turmoil
We keep our heads up, our voices strong
May freedom root in Hong Kong

For the fear that looms overhead
For the hope that moves us ahead
We march in blood, our martyrs along
May freedom glow in Hong Kong

Deepest night we shall not be in fright
In the mist, a new day breaks with chants and light
Stand with us, with virtuous minds and unbending spines
The pearl we hold will always shine

Come children of our motherland
The time has come to wage a revolution
Freedom and liberty belong to this land
May glory be to Hong Kong
--- --- --- --- ---

QUE LA GLORIA ESTÉ EN HONG KONG
-spanish version

Por las lágrimas que derramamos en este suelo
Por la angustia que hemos tenido en esta confusión
Mantenemos la cabeza alta, la voz alta
Que la libertad arraigue en Hong Kong

Por el miedo que pende sobre nuestras cabezas
Por la esperanza que nos hace seguir adelante
Caminamos con sangre, nuestros mártires por el camino.
Que la libertad brille en Hong Kong

La noche más profunda no tendremos miedo
En la niebla, un nuevo día se levanta con cantos y luz
Quédate con nosotros, con espíritus virtuosos y espinas indeformables.
La perla que tenemos siempre brillará

Vengan, hijos de nuestra patria
Ha llegado el momento de hacer una revolución
La libertad y la libertad pertenecen a esta tierra
Que la gloria esté en Hong Kong
--- --- --- --- ---

QUE LA GLOIRE SOIT À HONG KONG
-french version

Pour les larmes que nous versons sur ce sol
Pour l'angoisse que nous avons eue dans cette tourmente
Nous gardons la tête haute, nos voix fortes
Que la liberté s'enracine à Hong Kong

Pour la peur qui plane au-dessus de nos têtes
Pour l'espoir qui nous fait avancer
Nous marchons dans le sang, nos martyrs le long de la route.
Que la liberté brille à Hong Kong

La nuit la plus profonde nous ne serons pas dans la peur
Dans la brume, un nouveau jour se lève avec des chants et de la lumière
Tenez-vous avec nous, avec des esprits vertueux et des épines indéformables.
La perle que nous tenons brillera toujours

Venez, enfants de notre patrie
Le temps est venu de faire une révolution
La liberté et la liberté appartiennent à cette terre
Que la gloire soit à Hong Kong
--- --- --- --- ---

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

MÖGE DIE RUHM HONG KONG SEIN
-german version

Für die Tränen, die wir auf diesem Boden vergossen haben.
Für die Qualen, die wir in diesem Aufruhr hatten.
Wir halten die Augen offen, unsere Stimmen stark.
Mai Freiheit Wurzeln in Hongkong

Für die Angst, die über uns schwebt.
Für die Hoffnung, die uns voranbringt.
Wir marschieren im Blut, unsere Märtyrer mit.
Möge die Freiheit in Hongkong leuchten.

In der tiefsten Nacht werden wir keine Angst haben.
Im Nebel bricht ein neuer Tag mit Gesang und Licht an.
Steh mit uns, mit tugendhaftem Verstand und unbeugsamen Stacheln.
Die Perle, die wir besitzen, wird immer leuchten.

Kommt, Kinder unserer Heimat.
Es ist an der Zeit, eine Revolution zu vollziehen.
Freiheit und Freiheit gehören zu diesem Land.
Möge der Ruhm Hongkong sein.
--- --- --- --- ---

QUE A GLÓRIA ESTEJA EM HONG KONG
-portuguese version

Pelas lágrimas que derramamos neste chão
Pela angústia que tivemos nesta confusão
Mantemos as nossas cabeças erguidas, as nossas vozes erguidas.
Que a liberdade se enraíze em Hong Kong

Pelo medo que paira sobre nossas cabeças
Pela esperança que nos mantém em movimento
Caminhamos em sangue, os nossos mártires pelo caminho.
Que a liberdade brilhe em Hong Kong

A noite mais profunda em que não teremos medo
No nevoeiro, surge um novo dia com canções e luz
Fica connosco, com espíritos virtuosos e espinhos indeformáveis.
A pérola que temos sempre brilhará

Venham filhos da nossa pátria
Chegou a hora de fazer uma revolução
A liberdade e a liberdade pertencem a esta terra
Que a glória esteja em Hong Kong

--- --- --- --- ---

CHE LA GLORIA SIA A HONG KONG
-italian version

Per le lacrime che abbiamo versato su questo terra.
Per l'angoscia che abbiamo avuto in questa confusione
Teniamo la testa alta, la voce alta.
Lasciamo che la libertà metta radici a Hong Kong

Per la paura che incombe sulle nostre teste.
Per la speranza che ci fa andare avanti
Camminiamo nel sangue, i nostri martiri lungo la strada.
Che la libertà risplenda a Hong Kong

La notte più profonda non avremo paura.
Nella nebbia, un nuovo giorno sorge con canzoni e luce
Resta con noi, con spiriti virtuosi e spine indeformabili.
La perla che abbiamo brillerà sempre

Venite, figli del nostro paese
E' giunto il momento di fare una rivoluzione
La libertà e la libertà appartengono a questa terra
Che la gloria sia a Hong Kong
--- --- --- --- ---

最好有demo!集合不同語言版本整條片畀全世界睇！